====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les avantages sociaux et économiques d ' activités en banlieue sont bien connus;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

